林鄭：與秘書處合作無間勿令其涉政治鬥爭

立法會修訂《逃犯條例》法案委員會風波中，立法會秘書處做法引來爭議，特首林鄭月娥今（7日）早出席行政會議前表示，「過去這麼多年，（我）作為官員與立法會秘書處合作無間，我覺得他們都是秉公辦事、盡忠職守，協助立法會議員履行憲制功能」，期望立法會議員珍惜，不要將他們牽涉入政治鬥爭。

至於修訂《逃犯條例》法案委員會問題，林鄭月娥說「議事方式」和「程序合法性」交由立法會處理，她不評論。問到昨日（6日）沒有官員出席民主派主持的法案委員會會議，林鄭月娥說昨天獲立法會正式通知取消會議，故沒有官員出席。

立法會議事規則委員會主席謝偉俊早上在商台節目表示，秘書處在緊急及從未有先例下，用常理及常識作判斷，即使有錯，亦不能說秘書處偏幫任何一方。他又強調，縱使秘書處有不對地方，都不應怪責秘書處。

過去這麼多年，（我）作為官員與立法會秘書處合作無間

擺明係政治鬥爭，扮咩撚野

縱使秘書處有不對地方，都不應怪責秘書處

咁應該點，慢慢原諒佢？

竟然不評論 程序合法性

秘書處佢自己主動叉隻腳入黎呢個政治漩渦，然後話政客令佢牽涉入政治鬥爭
星期六唔發意向書，由得班議員自己討論根唔根內委指引咪乜事都無...反正由議員自己討論最後都一定因爲建制人多投票通過內委指引

醒少少嘅都知唔可以講咁死費事上身
係得尿腸肛呢啲柒碌先會衝出黎柒

跟唔跟，自

他又強調，縱使秘書處有不對地方，都不應怪責秘書處

開始轉風向 作為律師, 佢應該知秘書唔可以架空主席

有少少法律知識同正常IQ嘅
都專登避談合法性
連石禮謙自己都唔夠膽講死

這個風暴是您777提出來的，當超過13萬人上街後;條仆街扮成傍觀者好似不關事……

你百三萬人上街都照過架啦

如果含指因爲呢件事跌5000先有彎轉